個套悠久使用者根本痴撚線

條女搞足人地3代

又鍾意阿爺 又鍾意佢個仔 又鍾意佢個孫

個作者係咪傻撚咗

關我撚事

咪搞事 光頭ching

睇假野睇到咁認真

去返你個健康台醫頭髮啦

依文？

納吉同涅吉一撚樣樣 即係同一人

刀太有涅吉既基因 仲要係幾百年前已經溝左

係

唔係個仔嚟架咩

條女俾3代人屌過

阻核彈個場, 一開波用桐衣招時停 2 條友慢慢登塔收風唔好 OR 可以帶埋桐衣上塔已經好過做跑狗

係，但係刀太穿越過去依文細個果陣溝左，姐係佢第一個鍾意既係刀太

UQholder嘅唯一可取之處就係比返個真結局比魔法老師
當年個open ending真係濕鳩到仆街

睇完呢part可以唔洗追落去

十幾年黎都係千雨黨
見到個結局真係感動到流哂眼涙

我都係支持千雨，不過真係估唔到作者敢寫千雨end

邊幾集係魔法老師真結局 UQ睇左開頭唔想再睇落去

應該係140

祖傳的女朋友

唔係好似第一次見完卡摩
係茶茶0記憶到睇到個happy end 咩
利申：已經唔記得睇到邊

happy end係有明日菜果個未來
冇明日菜果個未來好似上一話有講

btw UQholder如果唔係掛住魔法老師個名
我真係未必會睇
刀太個角色性格真係唔討好

雪姬好萌喎

btw，已經係平行時空，喺呢個時空佢係喺時光屋遇到刀太先過刀太阿爺

魔法老師個時空無遇到刀太，因為件事已經解決左，好似係

同埋佢好似無鍾意涅吉？

屌明明話鍾意雪姬無啦啦又去溝四眼妹

入局之後好睇好多

魔法老師由一開始普通後宮番 去到mahora祭開始黎料
打比賽 打超 之後入魔法世界做拳鬥士 學黑暗魔法 打拉坎
真係好撚正

開頭淨係日常，後尾變左戰鬥漫，不過又幾好睇